分手後點可以做朋友！！

我同你做唔到朋友啊屌你！
點解你仲可以淡然咁問我地以後仲係唔係朋友？！
互相愛過根本冇可能做返朋友

同佢講J痕去叫雞囉

人地已經有女

我都唔明點解要做朋友

自己又唔係無朋友
真係缺呢個前度做朋友咩？

我從來唔會同前度有仼何聯繫

佢咁講想自己好過啲者

有女就唔會J痕搵SP?

或者係 但我唔好過啊屌
但我仲係犯賤咁 冇拒絕佢呢個要求
因為心入面我都仲想同佢有關係

唔好咁傻豬
乖啦
斷聯係最好

我明既

到你識左個更錫你更好嘅男朋友
就後悔自己寫嘅野
後悔宜家自虐

下個更可愛呀

佢都想同你有sp關係

自己呃自己

咁係個現任on9 食唔住
唔滿意可以飛鳩佢

所以我男朋友個心想同前度做朋友
我都覺得好可疑

被分手又傷心，仲想做番朋友？
仲要同我講，分手個時前度成日話想做番朋友

想左擁右抱

係都屌新女啦 仲想搵返我 咁做咩同我分手

當你備胎？
食唔住新女都有個後補？

寧願自己一個煲劇睇書
都唔好浪費時間精神精力係前度身上丫

佢前度有仔架啦

所有男人都拒絕唔到身邊既異性
又係騎牛搵馬

佢覺得冇影響啩

我好有影響呢

我好想知點放低 明明好忙 但越忙就越掛住
連發夢都夢見佢 我覺得就黎痴線了

總會過去

而呢一步無人可以幫你

唯有令自己正面啲

做下瑜珈，搵下朋友食飯

個個男人有新女仲搵個ex
都係想個ex做sp架啦
醒未

唔知男人諗乜 醒了

唯有交俾時間啦..

自己都要有行動
開始減少睇佢嘅野
佢搵你唔好覆

我只係唔明佢都已經日日係ig哂恩愛
仲點好意思當無事發生咁同我講野
乜9野心態 有無理過我感受

唔係咁易 但我會試下

佢係無諗
因為你係nobody

Block左去，唔好再睇啦

唔明咩心態
係都要同d前度sssss做返朋友
做返"朋友"個心都一定唔係朋友咁簡單
都唔好講話會唔會番撻先
你接受條仔/女同你拍散拖扑完你飛左你
即係等於接受你自己做人地SP

分手後只會係陌生人
由佢有新女個刻已經絕望了
唔會再有聯絡 已blk

根本分手後就唔會想做返朋友,
無人會甘心見到自己愛過嘅人去鍾意咗另一個人,
對你以往所做過一切嘅事都變咗係佢身上

無錯..就係呢種感覺
好唔甘心 點解佢咁殘忍

分手後會同前任做朋友嘅人多數都接受到到sp同fwb
諗諗吓遲早都會叫埋雞
呢個年代真係道德淪喪世風日下

Sp起碼直來直往，真係純搞
分手做朋友心計多啲
曖曖昧昧所謂互相關心咁拎下溫暖
但就拎住朋友個名義唔使承諾

畀我就睇下會唔會有方法聯絡到佢條新女
同佢講你條仔日日搵我呢個ex （附上證據）
講完之後block曬佢地

支持

愛你老，咩
你地最多咪叫喜歡

真
有咩好聯絡

同意 根本個樣野已經唔同哂
話個到個啲只係自欺欺人

*話做到個啲

你估我冇諗過咩
得個諗 點敢

點解咁講呢

叻女
忍一排
慢慢會放底

係！我之前男朋友果前度就係咁
又係佢飛人先，又係佢有另一半先
但都仲我當時男朋友關心
仲叫我男朋友唔好理我，唔可以唔覆佢

我好想係因為 根本冇愛過
所以想做返朋友

但其實 可能佢係想再追番你

好自私
擺明係想你放唔低佢

係 我好想做返一開始真正既朋友
寧願冇一齊過 起碼唔洗咁辛苦
一齊返更加冇可能無謂再令自己受傷

之後佢條女就會話你係第三者

心入面想姐 唉
都希望佢幸福既
應承我 要活得比我快樂 聽唔聽到啊

我上星期分手都有諗過搵佢做返朋友 但諗諗吓真係冇可能 有感情點可能唔比佢影響到 起碼要大家都放低哂 唔會再對佢有幻想先可能做到朋友

根本就做唔到
因為你本身仲鍾意緊佢
你就要接受佢既拒絕

我都會想同佢做朋友
因為我未放低
但如果你男朋友都要咁做
仲要咁樣俾你知
我都唔知佢想點

邊個提出分手?
點解分手? 分咗幾耐先?

擺明唔尊重現任
接受唔到囉

如果你男朋友咁都唔出口收個八婆皮, 咁佢真係愛你極有限
咁樣你都忍到, 真係冇尊嚴到乜咁

咁你知就好啦
咁你仲想同人有咩關係啫

咁佢個前度想唔想同佢做返friend先?

其實如果你真係好唔鍾意你咪同佢講囉
如果佢為咗個前度可以唔理你感受
咁唔洗我哋多講啦
但係你都要睇下佢哋咩程度先
如果真係普通到唔普通嘅朋友
咁就算啦
有啲人真係覺得佢哋做唔成伴侶
咪做一世朋友囉
朋友啫, 你話久唔久覆下個ig story咁都唔係問題
你話要出埋嚟見面, 咁就話啫
佢哋自己都要識避忌啲吖
如果一齊得好耐, 感情穩定又唔同
你哋好似一齊唔係好耐?

分手嗰期就話繼續做朋友囉
中間食過幾次飯都話做朋友囉

但我男朋友話每次食飯都唔舒服嘅
咁佢一心想復合嗎嗰時

依家都有一年冇聯絡㗎啦

我同你一樣
但係佢冇識到新嘅男仔
短期內都唔會拍拖
加上我同佢都未放得低
佢覺得一齊唔到落去, 但都未完全放得低
我覺得啦
不過都唔關我事啦

之前段關係黎
嗰時個男朋友梗係冇理佢啦
仲即刻俾晒D對話我睇
嗰個前度簡直係個八婆嚟㗎

我信得過另一半
如果佢哋唔係好過份
而另一半又好有交帶
我覺得又唔一定係好有問題嘅

如果係佢講分手先
咁佢擺明冇理你感受啦

的確係唔易
但係你一定唔可以咁做
你都知佢係咩人啦
仲要咁樣對你
如果佢提出分手
甚至知你仲未放得低晒都咁做
佢真係仆街嚟

就算寂寞 分手也不要做朋友
就算宇宙 早就安排好這結果
你曾經牢牢地 在我生命裡附著
我要如何去假裝 我沒有愛過

其實做唔到朋友都只係因為有其中1方未放得低啫
咁一生人入面都叫做曾經同你最close過嘅人
如果唔係因為咩好差嘅原因分手
又經歷過人生嘅好多好多
我諗都唔係好大問題嘅
雖然大家相愛過好難當冇愛過

各自有各自嘅生活
大家完全放低晒都應該會祝福對方嘅我諗
人生係咁
但講緊真係完全放低晒

本來現實就係咁殘忍
分手真係9成都好殘忍
但真係冇計
被分手真係冇人想

一齊唔係好耐咋

可能我知道我地一齊前佢仲係好掛住前度啦
所以我一直都唔係好相信佢係放低咗

好似永遠都有個前度係我面前
我好似永遠都代替唔到佢
又好似永遠比唔上佢咁

嗰種比唔上唔係講緊外在條件
而係我覺得我敵唔過佢嗰六年初戀感情

再加上我都唔知佢係唔識講嘢定係真實感受
只要有一啲問題係我同佢前度嘅話
佢每次都係選擇左前度，然後先再解釋...話我誤解佢答案
會唔會同前度食飯？ 食！
邊個靚啲？ 前度！
有冇放晒所有感情落段關係到？ 一定無！
又講明佢永遠有一個位置喺度

好似喺佢心目中永遠都係前度係最好最愛咁

真係架咩?
我識啲人同人分咗手都會出嚟食飯見面
但係真係好普通嘅朋友
或者係唔洗成日見, 但有難會幫手嘅朋友
我估

樓主有冇聽過呢首歌? 不如聽下

一齊咗幾耐 但冇愛過?

我覺得要睇吓係點樣分手
同埋係分咗幾耐

不過我識一個朋友
佢前度係比帽佢，周圍去食仔
仲成日分享食咗唔同嘅小弟弟
我朋友都可以用平常心繼續同佢相處做朋友

我覺得好神奇

如早知滿足我的令我哭的都是你
仍不會為了避免分手所以堅拒一起

如果有得重頭嚟過
再講

咁人哋真係一齊咗
其他人真係第3者
前度都係一樣啫

係你要比佢活得快樂啊, 聽唔聽到?

啱啱分手就梗係唔洗諗啦
親身經歷, 冇可能做到Friend
如果唔係有共識咁分手嘅話

我覺得如果你哋係講緊啱啱分手初期, 而且唔係有共識咁分手, 真係冇乜可能, 就算做朋友, 都肯定會好辛苦, 或者大家諗嚟諗去點覆, 又可能專登秒覆, 遲覆咁樣, 咁點真係做到朋友啫

講到尾都係大家都要show 到尊重姐
就係拍左冇耐,都要話番你做咩care
d ex真係認真拍過拖都算啦,有交帶清清楚楚都仲可以商量下
有啲直頭係SP 咁款,拍左好短呃蝦條都話要見,係朋友,咁你去食屎啦繼續換畫啦

但到而加呢?
佢前度有冇交代過想唔想?
同埋佢ex都好似話有另1半
咁樣個女仔有話過OK咩?

我以為係兜口兜面都咁講咁癲
如果係打交都似

同得你一齊
你又唔好諗咁多, 佢又應該唔好再提前度啦
就係明知你知一齊前佢仲好掛住前度

同埋佢答都唔好答ex吖
如果佢仲要認真答嘅話
咁真係花式自殺

同埋既然係咁你又唔好問啦
如果你咁sad佢咁都要答前度

咁不如你哋咪鬼拍啦

冇呀佢前度其實冇再搵過佢㗎喇
其實我只係問吓睇吓佢比咩反應我者
點知佢就覺得可以繼續做朋友依然會去食飯

咁我梗係有反問佢啦
但你哋一年冇聯絡喎算係朋友咩？
佢就懶返落去話前度一直話想做返朋友

我係冇諗過如果前度搵佢食飯
佢個樣好似會仆住去咁

你都識講睇下點分手
比帽我真係攪唔掂
幾大方都接受唔到
可能你朋友覺得分咗手就真係完全同佢無關啦
抽離得咁好, 一係就唔係好愛
一係就比人帽到傻咗

果次係鬧緊交㗎啦
我係講到好白
你讚我靚過佢好過佢係咪會死
佢都係咁答我呀

雖然最後佢又諗方法係咁兜
係咁話因為係半夜神志不清
我亦都放過咗佢

但我心底裏覺得似係真話真心覺得先會講得出口

做得返朋友
根本就無愛過

所以我覺得佢好大方好大量

真係要睇佢係咩人
正正經經要做返朋友我OKAY
真心, 我唔介意
如果我有女朋友我會好信佢
同埋我覺得唔好double standard就得
啫係唔好你又得
到我搵ex食飯你又唔鍾意
如果唔係真係又盞嗌交

你又唔好問啲假設到咁嘅問題啦
問完你又唔鍾意聽人答某啲答案
但會唔會佢都覺得冇可能先亂答你
如果真係搵返大家, 真係有機會約出嚟食飯
然後你又再咁問, 佢又再咁答
真係唔知點好

唔使兜口兜面
我就咁睇對話都令我印象深刻
要幾咁無恥先會走去同前度講句:
你同佢講我哋仲係好好朋友所以你唔可以唔理我

鬧交就咩都講得?
呢啲其實都幾過份
點解要比較
你都唔好咁介懷啦
有時大家嬲起上嚟
你又成日咁問
比著任何人都唔鍾意現任咁樣答
分分鐘其他人講分手添
咁撚鍾意前度吖嗱

呢個世界真係咩人都有嘅又

咁佢前度冇品啫
你都唔洗理佢啦

我覺得做朋友嘅意思 最多係見到會打招呼
可能真係有需要想搵人幫佢會幫

但唔係傾閒計 得閒約出嚟玩
最多叫好嚟好去

我不善良 不想看你牽她的手
聽到想喊啊diu

和平分手一齊左四年幾 真係磨合唔到落去

未moveon啫
過多一段時間，你就可以真心祝福佢呢

磨合唔到嘅原因大概有啲咩
性格上有冇影響？
如果有，係因為雙方肯遷就都出事，定得一方肯遷就先出事，定雙方都唔肯遷就所以至出事？

無理....

所以我都唔知點解宜家段關係就咁在意佢前度

因為來來去去每次嘈都係佢究竟放底未

所以我先咁問
但無諗過我講到咁白
佢都係咁答我

口講話解釋唔想講人壞話
但我只係覺得佢心目中前度係最美好

佢自己都好鍾意咁問我

其實明知唔應該再提
但我仲腦總係諗起

係，所以我男友覺得仲可以食飯
我個心好唔舒服

雙方又唔係缺朋友
有必要一定同對方做朋友落去？

聽多幾日就唔好再聽呢啲
你會困住自己係呢個狀態

而家已經真心祝福佢搵到第個 唔好中個頭埋我到 價值觀唔夾 唔會改到 但日常相處其實冇咩問題的

做sp得唔得

呢樣冇得唔理喎
係人都唔開心啦
你同你前度拍拖定我啊

同一個人拍拖
然後嘈交居然係因為對方放低前度未?
一開始嘈1,2次都嫌多, 仲繼續真係你都心淡

仲有問緊你同前度邊個靚啲
答你/前度都好, 點樣講人壞話?
啫係你靚過前度就係佢講緊前度壞話?
咁佢而加答前度靚啲係咪講緊你壞話?

有啲美好喺心入面咪算囉
如果佢直程放唔低就唔好hurt其他人啦

你哋問還問, 你哋講笑定認真先
如果你係認真問, 好可能係你安全感低
然後佢仲要再刺激你

係，所以講講下到佢燥
我就無再講落去
扮無事
但每次諗起都好唔開心

佢叫我向前看
唔好再諗
但前度靚啲呢句話說話真係...............

我到宜家都諗唔明....
如果真係鍾意我，一定講我先啦
如果我真係咁差，點解要一齊？搵我做水泡？

我只係諗到呢啲

我成日都諗.....
如果佢前度有咩唔開心，失戀
佢一定仆住關心人
一定仆住復合

我都唔知係我安全感低
還是佢俾我嘅感覺就係咁

睇過篇文
佢話一對情侶係咪完全100%夾, 生活習慣係咪100%一樣, 價值觀係咪100%相似, 工作同埋收入係咪100%匹配, 其實通通都唔係最重要, 兩個人一齊, 尊重, 先至係長久嘅關鍵詞

和而不同真係好緊要, 唔夾咪唔夾囉, 邊會2個人所有嘢都夾, 可能我同你唔夾嘅, 另1個人全部都同你夾到, 但我同你夾嗰啲, 佢全部都唔夾呢? 既然冇100%一樣嘅人(就算完全100%一樣都未必好), 又唔可能去迫/改變對方要同自己一樣, 咁點解唔可以接受/珍惜你現在擁有嘅嘢?

一個人可以寬恕你好多次, 並唔係因為佢好大量, 而係佢能夠包容你嘅缺點, 因為佢真係愛你, 愛你嘅所有... 對我嚟講世上真正嘅愛唔係要幾轟烈, 而係要長流細水, 對對方不離不棄... 欣賞對方, 包容對方, 尊重對方同珍惜對方, 其實就可以

不過事實上, 原諒係有限度, 每一次嘅原諒某程度上都係消耗緊對對方嘅愛意, 而呢個愛意可能對某啲人嚟講好快就用完, 因為佢哋會覺得自己大把選擇, 呢個唔啱咪下個囉, 點解要花咁多時間落你度

所以其實呢個世界真係冇話得唔得, 夾唔夾, 只有你想唔想
只要你願意, 我什麼都可以

我只係覺得你都唔好咁封著佢講邊個
邊個靚有乜所謂, 如果佢真係愛你嘅話

試下你鬧完佢再叫佢唔好諗向前看吖

both啦擺明
我當你現任掛住前度
但佢前度有話想理佢咩?

前度無理佢，無搵過佢

但俾我感覺係
佢仲係有一絲期待，個前度會搵番佢

我都分唔到究竟佢真係會咁
定你諗到佢係咁
雖然佢少少安撫你呢個感覺都冇
咁佢哋2個都冇搵大家
呢個topic都可以完啦
佢話搵/唔搵都唔影響佢最後搵唔搵
佢要瞞住你搵你都唔會知
你只可以信佢/冇安全感到分手
佢就會反思自己有咩問題
前提係如果佢係care
不過如果到時佢仲覺得只係你無理取鬧
咁其實佢都冇諗住顧你感受
比你哋一齊, 你以後都好難受

我已經唔敢再話我知我諗咁乜
再講都係重覆以上話題

不過，我覺得你都唔好再咁執著你前度

如果下星期，下個月，你真係識左個更夾更好嘅女仔
佢見到你開過嘅po , 留過嘅言
好難相信你會放得底去開始新戀情

我開過嘅po已經係再上一任
而加呢個仲深刻過佢, 因為我未試過咁愛一個人
就算我真係咁好彩識到個更好嘅女仔
我真係未有心情同其他人發展住
我唔想害咗其他女仔, 我做唔出當人水泡嘅行為
同埋人嘅諗法會變, 我真係好希望佢可以同我共同努力落去
我真係所有嘢都可以唔執著, 唯獨是對佢我控制唔到
我已經冇去睇佢嘅嘢, 但我心入面真係每個畫面都係佢
已經唔係我做唔做其他嘢嘅問題
我連發夢都諗到
投入啲嗰方最後會傷啲, 真係好無奈

on9 屌一條女定屌兩條女開心啲？
乖乖做人肉便器啦 唔好叫春

嗯

我就係睇到我宜家果男朋友幾個月前都類似咁樣講過.....

所以，我都唔知點樣信佢係鍾意我

咁你都岩 當係大家唔夠愛
我唔信任佢 而佢又唔擺個心落我到 講到底大家都唔想再一齊

笑咗 咁可能真係我而加感覺太強烈
半年後我再話你知我心情點
不過無論結局係點, 我都會再搵返佢
睇下係幾時咁解, 朋友/復合就留返個天決定
因為就算我話半年後搵返佢
可能半年後好多嘢都唔同晒
睇返轉頭, 就咁就止步, 真係好可惜

你地分開左幾耐？

大家都唔想再一齊/冇咁想再一齊咪好
好過只有自己1個不停懷念對方
對方離你遠去, 而你卻一直在原地

其實1個月都冇

哦，咁你咁諗都好正常
係仲要啲時間

我男朋友同前度分開左年幾
佢都未放得底
突然識到我就話放底左
我真係無信心.....

On9
梗係比名份新女
舊果件剩係用黎屌

要屌你洗咩做情侶

識到新一個又真係有幫助放低前度既

我都知.....

我驚我捱唔到去真正放低

係囉
佢未放低你又唔鍾意
佢放低咗你又唔信佢

嗯⋯⋯係我感受到佢未放低

我都唔知可以點做

佢都唔應該繼續提前度啦
既然同得你一齊就叫佢專心啲啦
佢同前度都冇聯絡
提前度係為咩呢

諗住留番件 sp 啫！唔得咁當我無講過

所謂分手之後嘅朋友咪呢d囉！

分左手就好來好去啦
唔好再打擾人新生活
人地另一半都會介意囉

我們以後還可以做嗎？朋友

我做唔到

覺得咩都可以分享掛

我都做唔到

唔會咁做

你係被分手? 我好掛住佢
但我而加唔敢搵佢, 怕佢覺得我煩

有時我真係會覺得, 朋友都起碼可以一世
睇住佢結婚, 睇住佢變老
就算新郎不是我都會想佢好

只係呢一刻, 我好想重新同佢一齊

唔好ON9

點解咁講?

試過先知唔好

同我一樣
每日都好掛住佢
但係佢又好似完全無事咁
不停強調話做朋友 但係我覺得自己連朋友都不如

難得bot Matt有句啱聽

我做唔到
被分手 點解要同我做朋友你叫我點面對你我愛嘅人

我覺得話做朋友只係佢自己心入面會好過啲

你意思係試過一直喺佢身邊守護佢
但其實好辛苦, 知唔好?